呀狗前面果兩件廢到

得啖笑 兩個加埋成億？

去疤鍠嘛 快撚d躝啦 兩兄弟一齊走啦
妖妖出黎打好過